急！！有咩辦法先可以知自己有無口臭？

唔好再建議向手板呵氣呢個方法 完全無撚用

我仲聽過一個方法 用口水奶一下手背
等乾咗之後再聞 如果臭即係有口臭
我試過 但每次都臭嘅 仲係街度搞到成手口水
我認真諗過之後發現呢個方法係痴撚線嘅 一定係無用嘅

我有一個實用嘅方法可以推薦 就係揾讀緊小學嘅細佬幫我聞
雖然佢一開始會抗拒 但比粒lindor佢就氹掂
衹有親人先會比中肯評價 佢會直接講臭過屎坑
但呢個方法有局限性

有無其他辦法可以知自己有無口臭！？
假設無註牙

叫細佬聞咁仆街

點一點口水係自己個鼻下面咪知

你合撚埋把口就無問題啦

有幾賤先可以叫親細佬做埋啲咁噁心嘅野

合撚埋咗啦

親人之間點會介意呢啲
放屁都唔使收收埋埋

借你細佬黎用下？

細佬：唔使聞啦 你個口臭過屎坑啊毒撚哥哥

戴口罩

好撚噁心

即係你口臭囉

試下吞番梘

戴住口罩呵氣

整哂啲白色珍珠出黎就唔臭

其實你接受自己有口臭啦...

我無！！！！！！！！！！！！

你試下用牙線了啲牙啦

之後再聞下條牙線

ok i am sorry
講笑

不過有時吐啖氣，上岳即刻接返，好似即刻聞到.

認真 合埋個口谷谷一氣就會聞到

買個氣味偵測儀器黎用

好抽象

多數口臭原因係因為有扁桃體結石，即係口入邊有時會嘔出黎嘅白色類似米粒嘅一粒粒，可以用棉籤同電筒照住整出黎

大概係呼一口氣好快合埋口咁啦

唔係話口水點都會臭既咩

係囉
所以聞口水 呢個方法唔可靠

計我話 食完野一定要撩牙
有肉碎夾住就會臭

你細心留意下你同人講野個陣，啲人會唔會向後縮一縮咪知囉

你係地鐵打個喊路就知

咁如果向前靠代表咩

巴打隨身帶定啲香口珠

等我比啲專業意見啦
最真實聞到自己口臭嘅方法係 戴個N95口罩 然後用口呼氣 用鼻吸返
普通口罩聞到少少 但都有機會聞唔到

利申 曾經口臭過屎

我都試過叫細佬聞

直接問隔離個個

我都曾經口臭過，但堅持每朝起身刷牙之後飲杯水，之後空肚食個蘋果！之後照常食野，就冇事lu 真系有用！

9up? 點解食蘋果

我都吾知點解，反正對我有用，可以試下，利申，依家冇口臭

反起上唇索一野就知

發現有胃氣就會臭，可能谷左d胃酸上黎

日日痾屎就唔會有口臭問題

食少啲屎啦

用開d 口腔噴霧 間唔中噴一下

邊度買？？？咩牌子

收嗲啦

叫條女聞下

搭地鐵打喊露
D人啤一啤你或者直頭行開就知